利記真係神奇球隊

對ac
對多仔
今年就疤
怨婦還怨婦，真係有啲料

仲要咁樣反CUP
少左沙拿 法明奴

神秘力量

韋拿杜姆個效果可能仲好過綿奴

主場氣勢真係好勁抵贏
疤廢撚到

會唔會係主場氣勢弱化左疤

真係巴塞有魯營 利記有晏菲路

亞軍血脈

怨的係球迷
有料的係高普

係連登嘅假想敵

今季利記已經超越咗一切成當世最強

最勁無冠球隊

值得一個冠軍

駁唔到

出線實激死鏝

獌多啲

今晚公海又到痢反cup

呢句真

利申：今朝有份寸猁

cup撚埋

疤神奇d 連續兩年咁撚柒

利想要英超 鏝想要歐聯

出線先講 臨天光

唔會
技術性擊倒
抵利贏
場波勁精彩

出了

巴班人食撚左屎咁
波都係咁傳失